改變策略，一定要改變

呢個階段勇武已經損兵折將，不能製造更大壓力，必需針對721，組織大遊行，聯合和理非勇武各方面力量拖壓！

核彈都不割

唔改變好可能會輸

係時候諗諗要點繼續

自發紀錄狗宿出入
影低晒所有出入既人樣